有無人睇左一週的朋友？

喊死寶寶啦
有好幾個催淚位，雖然都估到會咁，但係都哭了

咁都負皮
拍得好感動喎

點解會負評 套野都唔錯丫

啲人係戇鳩架啦

我就誠意推介

用返動畫首歌 川口春奈真係好岩著校服
BTW 又揾山崎賢人做男主角

山崎個名好熟，做過咩戲

平心而論，呢啲類型動漫改編拍得好過果啲非現實類動畫

有無人討論下

為首主題曲入場

幾好睇

但之後wiki 改左好多野

上排套死亡筆記TV版做L 果個
呢兩年D 漫畫真人改篇電影都揾佢做男主角，orange、狼少女和黑王子、四月是你的謊言 ，岩岩上網SEARCH 黎緊仲有JOJO 同 冰菓 揾佢做男主角 ，望得多都覺得膩

佢間事務所真係

原來真係熟口熟面,但係無睇過佢啲戲

1 1 1 1 1 1 1 1 1

呢套好睇過你的名字啦

真心推介

真係好黑人憎，宜家差唔多套套戲都係佢拎個主角黎做，真係睇到厭

仲係不停諗返套戲
1 1 1 1 1 1 1 1 1真係仆街

諗起個結尾就

你想bad end?雖然成個高中3年無左好慘
但最尾咁樣都幾好呀,果本書一定要買左佢

想更好既結局。起碼女主角唔會再忘記男主角

佢果陣hurt得咁慘,我一路都等緊會唔會有記得返既情節,好驚咩都無發生就完了,依家咁樣既結局幾好,同埋對應埋果本書既借書表
全部都係長谷,最後一次先係藤宮
BTW本書一路揭真係好催淚

不過燒書果度雖然慘,但果時可能未煲起個情緒,所以喊唔出
前面太sweet啦

呢d戲好難拍得差
之前套閃爍的愛情真係要好撚高難度先拍左套垃圾出黎

有村做
幾時未識睇有村啲戲
如果係依家既作品,應該明知垃圾都會照睇

其實呢套戲真心唔差,點解咁多人負評呢?
人地拍套唔錯既電影出黎都得罪你地連登仔?

最討厭係負評完又走左佢唔講點解,懶有性格咁

寶寶

由燒書到成個高三慘左咁耐,LAST先握返手做FD,有D唔夠喉囉

做咩?唔通話喊死小弟弟,喊死老哥?

可能原著都係咁掛

原著女主好返晒,成班人好FD好正常咁畢業

咁好呀

飛左成年又鳩左d

一升高三知唔同班就估到實會跳住黎講呢年

山崎賢人做呢個傻下傻下的角色又唔錯

成套戲拍得最好睇既地方就係祐樹既感情，其他劇情全部垃圾，為左個結局而夾硬堆砌出黎

有無人搵到臨尾祐樹去香織屋企果陣著咩衫

其實角色對佢既情感我覺得OK喎
將吾同沙希果啲情感幾好,唔會特別多戲,但又唔會比人覺得有多餘感覺

臨尾係仲有朋友做果期既臨尾,即係高二秋?
因為如果講電影既臨尾佢應該無再去過香織屋企,因為佢根本完全放左手
寫紀念冊果度都係自我安慰想香織喺自己高中入面有少少回憶
可能有人會覺得佢畫公仔喺本紀念冊度都有個想法係試下勾返起條女既回憶
但我覺得應該唔算了,我自己都睇到灰左,慘

真係好慘，日日返學仲要對住佢地二個，係高三唔同班好少少

節奏慢男女主角選角好
合格啦
冇樓主吹捧得咁誇張

佢兩個幾乎淪為路人可有可無啦喎

btw 鐘意睇高橋春織多過川口

阿一返去整鮑魚啦
btw營火嗰part超心噏

心up不過喊唔出
我反而係開頭佢好努力然後知道條女有失憶眼濕濕
同最後點樣記返男主果度喊左

講真劇情都好大路 但一路睇都要格硬忍住先唔標眼淚 無後悔入場睇 女主角好靚 首歌都好聽